[突發] 港鐵荃灣線金鐘站有車機件故障

朋友急call
荃灣線列車喺尖沙咀站車長臨時宣布改為中環為尾站
因金鐘站有列車機件故障

金鐘壞車點解會中環尾站，跳過去？

行silding掛

唔肯定
朋友已到金鐘，中環清客，有六個黃衫MTR職員上咗車

我聽到葵芳站喎

唔好意思
將金鐘同中環對調咗